建議連仔加呢個功能，我諗左2年，我依家公開

係用戶上線嘅時候，每日比一條IQ TEST佢地做

測到嘅Iq會顯示係profile度，由其係時事台同波台嘅用家

咁大家係留言嘅時候就可以用佢嘅iq做指標，以作出唔同就回應

糧尾分紅海 －iq:70

咁樣

成個post最有用就係知道你iq得70

球王美極(保安)－iq:50

唔怪之得你開個咁嘅post啦

東亞政治強人 -iq:50

陽光寧蒙芖 －iq:50

你諗得出呢樣嘢係IQ應該有30

樓主可唔可以幫我測下 我諗冇30都有50

幾好，不過個po可以開返起創意台

台主 －iq:102

愛侵力可能都唔會pass

成人台都可以整返個類似功能

樓主正柒頭